明日大埔8月10日

明日見
一定要迫爆佢
參加請讚

唔好係屋企自閉呀

個送中條例中係到架，唔好鬆懈各位

推

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

想去大埔食豬扒麵

全部人一齊推返聽日大埔嘅post!!!

明日大埔

唔該推爆佢

大埔頭巴士總站

入大埔一定要燒烤
記住去買定材料圍爐

燒烤叉
炭
手套
火機

記住帶埋雷射槍套爐

唔好搞消防

行山要帶行山杖

去

大埔呀

push

PUSH

大埔邊到集合？

推
聽日大埔見

不分化，不割蓆，不篤灰